絲打入 對住男朋友好大無力感

0/10
loop得太多喇呢段野

分
唔好問點解
你心入面已經有答案

你諗下你自己先啦！你覺得自己前途一片光明到你男朋友比唔上？

佢份人係咪好懶

返左PT幾耐先
超過一年同無打算就898啦

全職 都唔一定多錢過 parttime

資料不足無從判斷

將來 = 什麼？
買樓結婚生仔買車主婦afternoon tea?

男既一做懶蟲 即飛得

兩個咩學歷
搵緊幾錢？
detail

可能佢想做家庭主夫呢
又話男女要平等 點解個男仔一定要養老婆 點解唔可以個老婆養番個老公

認真同佢傾

咁返工只係手段來架者，最重要都係求財同生活。

人去返工，應該話搵錢，其實短期目的係自給自足、賺取足夠資源生活，中期目的係經濟獨立、有一定儲蓄應急，長期目的係提升生活水平、實行人生計劃例如自住結婚培育後代咁。

得罪講句，佢屋企如果唔等佢開飯，又有啲錢咁，可能以後又有樓比佢住，佢9 heahea幾十年都唔係問題架喎？

咁如果佢屋企無上面講咁好，仲打散工渡日，就分手啦，唔好浪費自己時間啦。

噉而家似乎冇問題。 簽紙結婚唔使好多錢。

樓主想分手原因 = 條仔窮